當然，她似乎贏得了客戶幾乎全部的忠誠。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 去年，她的融合健身課程吸引了一群狂熱的追隨者，成為明星們的必備課程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 斯卡利斯的選民中有誰會在乎他是否支持以1988年去世的黑人法官的名字命名郵局? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 她說，會員們討論的一個話題是如何應對多年後的損失。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 2008年，他在大選中名列第二，僅次於約翰•麥凱恩(John McCain)，並在共和黨社會保守派中保持著良好的口碑。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在最後命名的教堂的垂直增建部分中，可以注意到一個非常漂亮的橡木聖壇屏風。 大英百科全書，第11版，第3卷，第4片|各種 
 伍德伯裡夫人畫油畫和水彩畫; 後者是類型場景，其中有幾個荷蘭主題。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 就在這時，守夜人之間發生了異常的騷動。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 他的熱心使他在外邦人中作傳道的。 訪問波西米亞後，他進入波蘭人中間，被波蘭人殺害。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 植物學家列舉了四五十種菸草，並把它們都歸為麻醉性毒物。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。